英超 ： 最快4月30號才重開

因應武漢肺炎疫情於英國國內爆發，英超賽會及英格蘭足總上周召開緊急會議後，決定各級聯賽停擺至下月4日。而周四賽會再度召開會議，商討餘下的92場比賽如何完成。會後決定以一眾職球員的健康放在首位，聯賽重開之日將再一次推遲至4月30日，惟未有公佈任何實際措施解決球季停擺而衍生的問題。